有時出街見到啲痴線佬/低能仔用手機text/上連登

個身chok下chok下，語無倫次腸仔蛋腸仔蛋咁，跟住靜返落嚟又拎部手機好似好正常咁喺到打字
好好奇其實佢地會打啲咩出來？

通常開D 鳩POST

Lol i see what you re doing here lol

打番中文啦

點解按左幾次都入5到另外個POST？